全民狗仔隊

要搵黑社會的罪證，遠比抗爭容易

蘋果已經做到最好的示範

衝紅燈，違例泊車，家暴，潛建，隨地吐痰，食煙，無牌經營，放租，逃稅。。。。

記得訂閱蘋果